---
title: "محمد میرشایی"
summaryImage: "/img/team/mirshaei.svg"
---

![محمد میرشایی](/img/team/mirshaei.svg)

---

# تحصیلات
* دانشجوی کارشناسی نرم‌افزار (دانشگاه شیراز 1395-1999)

---

# تخصص‌ها
* GoLang
* Vue.js
* Docker
---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* عضو تیم راهبری ۹۹
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* فعالیت در تیم گرافیک شیرازلاگ


# سایر فعالیت‌ها
* عضو تیم توسعه پلتفرم آموزشی [پالیزتاک](https://paliztalk.ir/)